WhatsApp突然send唔到相

如題，有冇人知咩事？

我重以為得我send唔到，謝謝回覆

Gif同相都sd唔到

似係關於電話台問題

共產黨打到黎

人在德國，表示完全冇問題